六月九號需要一隻主題曲

逃犯會戰勝歸來

6/9，到香港人，銅鑼灣見

已經改咗喺7號旺角搞啦

點解唔係6月7號遊行，8/9號包圍政府

血染的風采

國際歌！

Naomi Scott - Speechless

Prison break 主題曲

有啦，LMF WTF 嘛，有團體會播，請大家帶藍芽喇叭播

Say WHAT THE FUCK
Say WHAT THE FUCK

你唔撚得 你就要落台 你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 佢哋個個都肺炎 你啲高官嘴臉 我就想贈你兩拳

銀河唯一的秘密

其他歌：
LMF - 揸緊中指
LMF - 惡世紀
Beyond - 我是憤怒
DJ - Stand Up
Supper Moment - 不要死在崇拜裡
謝安琪 - 雞蛋與羔羊
RubberBand - 發現號
Kolor - 天地會
逆流 - 變革
唔好見係DJ就負評咗先，呢首歌好貼題，俾人打都要起返身抗爭

YouTube

Spotify
Spotify揸緊中指冇studio版、冇惡世紀

50歲(破產)就入棺材

死五毛想膠化遊行？

抗戰二十年

起來，我帶你環遊世界

今天我，寒夜裡屌過9過

永續社運歌

示弱投降歌